如果世界有神 佢一定狙擊緊我

一入場玩wsb robinhood就禁買
買正股unity 又輸仆街
買完隻xone又增發搶錢
放咗個啲就100%咁升

攰了 我真係攰了
上到天堂我實唔會放過你

放心，你上唔到天堂

寧在地獄為王 也不在天堂為奴

你買邊隻前講聲，我入定put

做人你都做唔到王
點解落地獄會做到啊
見字止蝕算啦

洗唔洗咁mean

正宗傻散姐

地獄韭菜王

如果我有聽印度神童話就唔會有今日

今日我都係唔見600美金姐 你有冇咁誇

買富途冇得輸

多你少少
求改運方法

印度佬提哂水

咁你都黑 我中姐財報垃圾股先跌15%
買返大股算了

如果我同你講 我係大牛市2020/4～2021/2 玩正股輸錢 你會唔會開心d

介紹個人俾你識 Chamath Of social capital
買佢啲SPAC無死錯人

All in arkk
Del app
一年後自動發達

我玩tsla 都可以蝕600,000美金

點做到？

我以為連登冇輸錢嘅人繼續努力

Tsla淡友

SoFi買唔到SoFi

西多一定跌中jam面
貓一定腳落地
我一買就一定跌

屌那媽

誇左d wor 幾百萬

養唔養寵物？

我係上年石油撈低都蝕左好多, 用左成年時間先cover到,
暫時都係breakeven

已經用科學解釋唔到

智障 我今日又賺十萬，今年已搵80萬
睇到連登個post叫人買xone就知水尾啦
你又學跟人買

睇到呢句知升完

傻散坐唔定

講完

買完隻股見其他股郁快小小 又換馬 左一巴右一巴

又唔控制注碼 下下all in

反正我sh。日日高開 驚西

牛市。。

勁

ME2 set左價走都可以差少少先掂到

屌你 佢買就跌
樓主唔好聽佢講

霸氣

我冇買所以先一直咁龍

因為你買既全部都係有升勢既股你又遲留意到

除左第二隻，其他同樓主一樣，我都攰了

用支牛啦

sqqq

你上天堂定落地獄都唔會見到神
正如有錢佬都唔會落深水埗

真係由高位暴跌 睇路啦sh

樓主以後都係腳踏實地返工掙錢算啦，努力啊

有無諗過呢個係神比你嘅考驗

以後都係腳踏實地返工掙錢算啦，努力啊

一股賺6蚊。盤後接返 依家輸緊

技不如人就唔好賴
Robinhood禁售都話有得屌
其他擺明自己賭仔心態眼光問題

叫你買佢啲SPAC姐 唔係叫你用佢啲野